黎緊養貓，改咩名好

如題

叫:屌
叫隻貓過嚟就，屌過嚟
叫隻貓食野就，屌食嘢

狗
英文名dog

屋企人唔講粗口

養咩品種？

他自己就是說小也

有冇多啲details?

兔強